我以後會叫曬所有幾十個活躍參與活動既朋友唔好再出黎

我以後會叫曬所有幾十個活躍參與活動既朋友唔好再出黎

你老母一個支持普世價值既加泰集會

講既係人權，警暴，都比你地D含家剷篤灰圍屌

一句咩得罪美國，你老母食屎狗

岩岩完左加泰集會，VP咪又係出黎講野支持香港，屌你老母篤灰食屎狗

搞個籌錢FOR 資出同捐比加泰星火，聊表心意都比你D仆街仔講到呃錢

你老母係咪未撚出過去遊行呀? 搞過活動未呀? 知唔知搞一次集會，遊行要幾錢呀?

睇死你地呢D 撚樣一係五毛，一係出都未出過去既垃圾廢青，再唔係盲出去，水都拎人派既垃圾LA

你老母臭西，我就叫曬D人曬鳩氣唔好出去示威，唔好出去遊行，唔好出去文宣，咩都唔撚好做，攬炒LA仆街

五毛/廢青/垃圾名單 (包括但不限於):
小碎步
歌川國芳
暈低一陣陣
願榮光歸香港
肥龍瘦虎

篤完灰 斬我一刀以為無事呀?

攬炒LA仆街

分化
拉

拉你老母呀，加泰比人屌果時你有無出過聲呀，屌你老母

會員ID 20萬後
拉

我知你地一定好嬲
但我地俾人分化太多了
希望你地休息過後可以重新上路啦

我肯定會繼續叫人咪撚再出，咩都唔好做，直接移民

幾十個朋友開始，再叫一百個，二百個，你老母篤灰狗

大陸人基因，狗改不了吃屎

分化撚

你全家咪支那人邊有連登仔大陸前大陸後

你老母就食屎狗大陸西，香港一向叫開大陸架LA

支那咪一鳩樣，係大陸五毛字典無教你呀?

你老母LA，加泰比人屌果時你有無出過聲呀

好似曾相識既口吻
扮到受害者咁
建議轉下招數
如果大愛撚係咁易放棄轉頭篤灰
就唔會死都唔取消集會啦

直接block啦

屌完就喺度拉拉拉 成班契弟
不過咁講 咪靜一排先再出囉無咩嘅 當抖吓
又唔好話以後唔出

我只知兄分爬山，各自努力

如果你想攪分化，我建議你可以收皮。
如果你想發洩不滿，我建議你搵黑警出氣更好。

推

拉分化

低級分化

邊個最唔想人出去?
拉

連登充斥你地D垃圾冷氣軍師，低智商 權威性人格

所羅門講咩就做咩，連最基本既人權都唔支持，

篤完灰插完人一刀，就出黎講句唔分化? 你老母睇番自己做過D咩先LA

以為篤完灰，分完化無後果呀?

以為自己圍爐開個POST 叫人唔好分化就完事呀?

我話你知，每次落手落腳插完一刀既人，唔會再出黎，最後就得番你地D垃圾軍師，無人會幫你擋子彈，等仆街LA你

屌你老母LA

連登充斥你地D垃圾冷氣軍師，低智商 權威性人格

所羅門講咩就做咩，連最基本既人權都唔支持，

篤完灰插完人一刀，就出黎講句唔分化? 你老母睇番自己做過D咩先LA

以為篤完灰，分完化無後果呀?

以為自己圍爐開個POST 叫人唔好分化就完事呀?

我話你知，每次落手落腳插完一刀既人，唔會再出黎，最後就得番你地D垃圾軍師，無人會幫你擋子彈，等仆街LA你

拉

放負，分化，屌手足

覺得岩咪出唔岩咪唔出 咁都有得屌
今日和你返又幾撚多人出先

收皮啦 係手足既話見住二千幾三千個比狗咬係依個時候放棄？
唔知你真五毛定腦殘

你屌連登仔屌得好岩
叫人唔好出就露哂底啦

有無第二招？

你肯定幾十人會聽你？